覺唔覺Kepa同Lingard啲gag玩到好悶

Kepa領隊 由第一季玩到而家第三季
正選龍都換埋 佢而家都冇得出
連真領隊都由沙利變林伯再變埋杜曹
都仲玩緊

連加特又係
摩佬時期 甚至雲高爾時期已經開始玩
初初笑下佢舞王 笑下佢屎波 係幾得意嘅
而家咩最佳球員 最佳入球 最佳收購
乜柒都係大英帝星Lingardinho

唔通日日講c朗同美斯邊個係世界最強，世三係邊個依啲topic咩，謝拉特跣腳同利物浦14-15前鋒3箭頭999分鐘0入球到依家都有人笑啦、佢地就算全部已經離哂隊都照攞出泥玩，點解唔可以玩kepa同連美斯gag。傻閪

幾時話唔可以玩

而家咩最佳球員 最佳入球 最佳收購
乜柒都係大英帝星Lingardinho

事實係

真心覺得勁 吹奏下樓主又唔滿意 嬲嬲豬上連登屌

//利物浦14-15前鋒3箭頭999分鐘0入球//
拍得住ekids 會考三人加埋不多於5分

宜家玩派飯王

True...

咁暫時真係今個冬季轉會窗英超最佳收購喎，3場兩入波，搏到1球12碼

大帝=簡東拿=曼聯7號
大帝=連加特=英格蘭7號，話佢係大英帝星其實唔過份喎

至於入波好主觀唔評論啦

用緊C朗筆錢仲撚on9啦

悶你又拎出黎講戇鳩仔

下
搞唔清你個邏輯喺邊

即係睇完套戲覺得唔好睇 就唔可以上連登講？

定係你覺得啲gag好好笑
笑足三年kepa都仲識笑 我都幾服你

唔覺

下
搞唔清你個邏輯喺邊

我話你係戇鳩仔姐 冇話唔比你講

小學雞到

因為其實本身都唔係太有趣

kepa幾好笑喎

係
999分鐘冇入波同謝拉特冼腳我到而家都會會心微笑

楊格食雀屎永遠唔過時

我屌柒你老母呀

玩爛咗同唔玩得係兩回事